不斷單方面付出既愛情真係無乜好結果

好似不斷俾人玩咁，真係鍾意佢反而被佢覺得自己好假

係呀...

對方只會當老奉,早走早著

咁咪唔能好單方面付出囉
你都講得出個問題 但又唔撚去改變
你話係咪自己攞黎賤

在愛情面前，總係顯得特別矮細，沒有足夠既滄桑經歷沒有經歷。

睇《十二夜》 你會明咗好多嘢

你確定不繼單方面付出既係愛情？

有來有往會貼心D既會好DD囉

誰不曾用過卑微的詞匯來留住誰
you are not alone

其實無謂勉強，我次次追女仔都係單方面付出，好辛苦，如果對方好明顯唔鍾意你，你再付出都無用，就算你覺得佢好似唔抗拒你，可能佢睇中既只係你不斷既付出。同埋透過不斷付出可能都係令佢覺得感動，或者覺得唔好意思你付出咁多，而同你一齊，但感動都唔係愛。如果真係大家有好感既，自然唔會係你單方面付出。所以，都係搵個真正識珍惜你既人啦，唔係一陣呻付出完好似俾人玩咁，其實自己愛惜下自己先，唔好為左唔鍾意自己既人，搞到好似狗咁，你話呢？

利申A0，無女，無戀愛經驗
純碎9up

曾經我以為自己都係一個浪子

只少做狗果刻都有爽過少少既
好過冇